元朗黑社會為示威者創造新底線

咁大個仔，就算讀歷史果時都未見過如此情況
原來21世紀真係可以做到行出街見人就打而不受法律管制

呢班人先叫真正暴徒，創造新下限
相比之下示威者又有幾暴力，可以有升級空間
市民會覺得「點暴力都唔夠班警黑暴力啦」
到時點做都唔使驚失民意